---
layout: default
title: Does my website need Deflect?
lang: fa
ref: Does my website need Deflect
tags:
 - FAQ
 - FAQ_overview
---


- احتمالا. شما لازم نیست دائما مورد حمله باشید تا به Deflect احتیاج داشته باشید،
  کافی است شک معقولی داشته باشید که سایت شما می‌تواند مورد حمله قرار بگیرد.
- بعضی از سایت‌های تحت حفاظت ما مورد حمله تقریبا پیوسته DDoS هستند، در حالی
  که بعضی دیگر ماه‌ها بدون هیچ ترافیک مشکوکی هستند.
- امکان این هست که صبر کنید تا مورد حمله قرار بگیرید و بعد به ما بپیوندید (صفحه
  [ﺁیﺍ ﻡی<200c>ﺕﻭﺎﻨﻣ ﺩﺭ ﺡیﻥ ﺢﻤﻠﻫ DDoS ﺐﻫ ﺶﺑکﻩ Deflect
  ﺏپیﻮﻧﺪﻣ؟](Can_I_switch_to_Deflect_during_a_DDoS_attack) را ببینید) ولی پیوستن
  قبل از حمله بسیار مؤثرتر است.  |آیا وب‌سایت من به Deflect نیاز دارد 
